[JJ插沙] 6k budget 求耳機推介

用緊ie80
聽開J-rock，同 metalcore
6k 求推介

Rosie 8單 現金5k有找
朋友今日買左
不過我冇試過 答唔到你咩聲
但我早兩日買左qdc 5sl 6k
快樂使用中

Shure 846唔差

Qdc好野黎
AkXjh啲野就唔識欣賞，不過5k就幾抵屌

Inear SD4 易推